\section{Git}
\begin{frame}
  \begin{center}
    \begin{figure}[p]
      \includegraphics{imgs/git.png}
    \end{figure}
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Novo controle de versão para o Kernel}
  \textbf{Valores\footnote{\url{https://git-scm.com/book/en/v2/Getting-Started-A-Short-History-of-Git} (Acessado em 23/10/2016).}:}

  \begin{itemize}
    \item Velocidade
    \vspace{1em}
    \item Design simples
    \vspace{1em}
    \item Suporte a desenvolvimento não-linear (\textit{branchs})
    \vspace{1em}
    \item Totalmente distribuído
    \vspace{1em}
    \item Capaz de lidar com projetos grandes como o Kernel
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Adoção pelo Kernel}
  De volta ao rompimento com Bitkeeper 2005:

  \begin{itemize}
    \item Março - inicio do atrito com Andrew
    \vspace{1em}
    \item Abril - primeira versão estável do Git (Linus!)\footnote{E primeira versão do Mercurial por Matt Mackall}
    \vspace{1em}
    \item Julho
      \begin{itemize}
        \item revogação das licenças de Bitkeeper gratuitas
        \item migração Kernel para Git (Linus!!)
        \item Linus passa a obrigação de mantenedor para Junio Hamano\footnote{\url{http://marc.info/?l=git&m=112243466603239} (Acessado 25/10/2016).}
      \end{itemize}
  \end{itemize}

  \vspace{2em}
  Janeiro de 2006:

  \begin{itemize}
    \item McVoy levanta preocupação com a capacidade do Linus de manter ambos os projetos\footnote{\url{https://lwn.net/Articles/169178/} (Acessado em 24/10/2016).}
  \end{itemize}
\end{frame}